有少少關於iphone嘅問題

神通廣大嘅連登仔

今日約左條友去放iphone8p比佢

約左佢佢打嚟話要洗兩次機

連點比錢都無講

係唔係出古惑

佢話傳聞要洗兩次先會拎唔返